[ 黑色pr警告 ]各位小心今日有大量空account出動

佢哋會全力搶最前幾個回覆

仲有波台狗

頭香

屌你

呢招唔會有用

茄汁豬扒飯289946

多啲嚟密啲手block 啫